11點幾都仲食早餐

屌你老母阻撚住我食飯 我想食飯啊仆街
呢啲時間食早餐唔上唔落咁 香港真係多on9

食兩份早餐

早餐先正呀

成個世界圍住你嚟轉？唔比人11點幾食早餐？

你想表達餐廳啲人11點幾仲食緊早餐搞到你無位食午餐定餐廳11點幾仲賣緊早餐未轉午餐餐牌呀

我估係後者

緊係啦屌

On9閪 你一日到黑都食早餐啦 屌你老母
11點幾都係到食 老麥都轉走左個早餐啦
阻撚住晒 要係到清晒啲早餐我先有我食飯

網上兇狠
現實碌撚

唔通拎把刀行撚住佢地咩